點解只有刀劍先有江湖味腥風血雨

槍，戟唔得??

你條j都得

高天鷲拍<邊城浪子>，型撚到仆街

🤔🤔🤔